叼！岩睇now直播見倒有防暴狗同福見幫握手

真係眼火爆

相

cap唔切呀，係防暴狗岩要驅散福見幫果時右上角個位，後尾有個便衣見倒用支棍指住行埋去就分開左